[唉] 尋晚馬車鬧得我好岩，我真系一個唔值得原諒既仆街

死左唔抵可憐，早死早著，唔好阻住個地球轉......
對唔住，咁多位